古人留髮不留頭，但剪指甲

咁咪好撚不孝？

你知唔知乜鳩係留髮不留頭 你知唔知自己up乜鳩

佢地身體髮膚受諸父母

我已經唔知由邊度開始反駁好

佢地因為身體髮膚受諸父母而拒絕剪髮，但佢地會剪指甲，咁咪好矛盾？

簽撚左家長同意書啦，你唔知咩

古人留指甲㗎

已經難分真與假。。。

圖？

點抿屎？

留頭不留髮 留髮不留頭係清狗逼人剪頭髮嗰時嘅嘢嚟喎 意思係一要留頭髮就要斬頭 ching你係咪搞錯咗啲嘢？

雖然樓主戇鳩不過我都廢up下
留髮不留頭 留頭不留髮
呢兩句野係清人入關之後強逼漢人削髮表示歸順 點解寧願死都要留住啲頭髮？唔係乜鳩野身體髮膚受之父母 依家人地要拎你條命喎 你都痴線嘅 係因為削髮就代表歸順滿人 所以有少部分人寧死不屈

小學畢業未？

你想講佢地平時會剪頭髮？

畢你老母

我係講緊你句留髮不留頭同身體髮膚受之父母無關係

弱智仔

好。但唔剪頭髮剪指甲仍有些矛盾

難分真與假.jpg

真心mode:
身體髮膚 受之父母 不敢毀傷
講既係受傷害 剪頭髮/指甲唔係傷害身體
所以唔計

咁點解唔肯剪頭髮?

第一個人驚剪得柒
其他人見冇人剪就唔剪